當年鄭少秋偷食，點解全港原諒佢，仲紅過未偷食前？

唔明

邊個係鄭少秋？

你幻想個時做佢一晚既角色咁多
其實唔會太難明

講還講唔好貼圖

成龍錯咩

網絡通訊冇依家咁發達

當年係個個都佩服佢喎 佢前妻係邊個 咩樣係人都知
佢算好捱得

我諗秋官非禮強姦啲人都體諒佢

你係咪on9

表示體諒
同埋應該比個大紫荊勳章佢

你幻想你係鄭少秋
然後鄧光榮企係你身邊 指撚住你
講一句：「秋仔 你同我屌落去！」

當年英女皇已經要頒個KBE比佢封爵啦

當你明白佢個晚所經歷過既野
好難唔同情佢

好臭～好賤～陰核張開秋官亂幹

肥姐起碼大波過sammi

好野黎架~

因為鄭少秋係比人強姦

你試下屌大肥婆咪知

唔係話肥蛆當年好冧秋仔 跟住叫佢乾哥間硬捉秋哥過黎比佢嘆咩

肥婆是原罪 如果鄭秀文係200磅大肥婆
相信大家都唔會怪許志安

尾田可唔可以加呢段戲畀bigmon

不如一槍打死我啦

生無可戀嘅眼神

原形其實係咪真係佢 似到十足十

試下搵個連登仔食左欣宜之後再偷食 睇下全港有無人原諒佢咪知

咪你老婆個老豆囉

因為傳聞佢係被逼同肥姐一齊

因為以前大部份人都覺得秋官係被迫結婚的，傳聞秋官以前好爛賭成日周身債，係肥肥幫佢還債，而且啲大耳窿大部份都會俾面肥肥，因為肥肥個契爺就係四大家族，白粉報果個老闆。咁肥肥要秋官還恩佢點都要硬食架啦。

真男人
上得肥野就知佢做錯事 佢都含淚屌落去
當年係男人都為佢流淚啦

全天下男人都會犯嘅錯

瘦到咁，所以我都冇怪過安
因為真係好難忍

呢個教訓真係好大

生得出欣宜就知佢應該要授勳啦
應該無咩人會鬧佢去偷食

當年銀色鼠隊......

而且肥肥生前講過佢其實唔係好嬲秋官，因為秋官俾咗欣宜佢，冇秋官佢都唔會生到呢個女。

自食其果姐都係

唔係話肥肥叫佢乾哥捉阿秋仔過黎比佢梳夫咩

寧被人知，莫被人見

佢兩個未結婚前已經響埋一齊好多年。咪玩。

乾哥

唔識打 將黎下啦大佬

結婚只係埋單，未埋單前已經一齊好耐，其實由秋官第一次要肥肥幫還錢都應該知道遲早要幫肥肥埋單。

將就

當時有個deal就係欣宜一定留比肥蛆 先可以放秋仔走

肥肥都係因為唔想欣宜難受所以選擇原諒秋官，試諗吓如果個老母搵人打個老豆個女會幾難受。

你仆街啦實捉到你

啱
以前所謂”瑜”論咪係得d報紙雜誌傳媒,已經代表全香港 (sorry唔記得”瑜”字果寫) 市民都只係收收埋自己講
做明星平時俾足面班記者,有咩事咪就住寫,跟住就合理化囉
相反唔識撈嘅,少少事都可以唱到佢永不翻身 (eg.劉錫明)

因為全香港都覺得秋官係被逼結婚
肥姐過左身秋官都仲成日比大哥榮當眾咁屌
但老鼠安成日表現到自己幾撚愛sammi
原來就呢度食呢度痾

啱
以前所謂”瑜”論咪係得d報紙雜誌傳媒,已經代表全香港 (sorry唔記得”瑜”字點寫) 市民都只係收收埋自己講
做明星平時俾足面班記者,有咩事咪就住寫,跟住就合理化囉
相反唔識撈嘅,少少事都可以唱到佢永不翻身 (eg.劉錫明)

輿

白粉報個老闆係肥肥個契爺，肥肥家事雖然會報導但一定唔會炒作去煲熱佢。

其實肥肥當年無論金錢同人事上都幫過秋官唔少。秋官啱啱出道時成件排骨仔咁，想紅都難，唔係肥肥咁撐佢未必上到位。 加上有契哥威迫, 秋官係無得唔硬食

因為終於變返正常人

我知你係想講一個比肥閪chur 撚乾左既契哥

肥肥契哥係光榮呀 黑社會龍頭果個

原因上面講左好多，另一大關鍵係當時無得上網，又無舊登連登 如果edison 單野發生係20年前，邊度會咁爆

記得80年代最爆娛圈事件應該係 字母小姐 但都同edison 事件差好遠， 有無老鬼可以講下

個post好多文盲
唔識打隻字就google下先啦

秋官想食清淡啲都好正常，健康啲好

字母小姐熱鬧好多 當時全香港都估緊係邊幾個
八婆雜誌日日放tips比人估 連法院都有一大班花生友去聽審

但edison 事件同樣全城估仲有邊條女喎
記者仲不斷訪問疑似受害者
最記得當時stephy 驚到...
佢真係好彩，如果唔係 肯定陪天真嬌一齊收皮
邊有得而家飛万刀甲咁風光

字母小姐無相流出過 純粹係靠估

原因好簡單
我先舉個例子
如果有錢佬/富婆嘅另一半偷食，大家都會覺得係不以為然
因為佢哋呢段婚姻係用金錢來維繫，並唔係感情亦都唔會有忠誠
所以佢哋呢段婚姻建立計基礎已經唔係同傳統概定嘅唔一樣
所以點解秋官偷食大家唔會當係一件天大嘅錯事就係咁解

而許志安偷食咁大件事係因為佢違背咗幾十年嘅感情
係違背咗大眾對一個傳統真摯嘅婚姻嘅期望
而另一方面鄭秀文嘅形象係大家心目中又好好(仲有馬明)
再加上許志安同黃心穎喺大眾嘅心目中都唔係啲咩好嘢
所以以上加喜你就會有咁嘅效果

第一大家講左 佢老婆係肥姐
第二秋官有樣貌 有演技 有唱功 許志安三樣都無
大家就會覺得許志安憑咩偷食
第三秋官偷食對象應該單身？ 而老鼠安明知賓穎係馬明女友都照扑 馬明仲要係佢明星足球隊隊友
派帽行為更令人髮指

因為佢第一任食肥肥？所以所有人都體諒？

大佬呀，佢做左咁多年善事

寧願比大耳窿斬

想得太簡單了 唔使你死 但要曬你啲手腳

笑死

唔係話秋官依家台灣個老婆都係黑道底 仲要勢力好大
所以肥姐硬食離婚

利申：聽老豆9吹過

蔣生啲蘇州屎 ～ 係中正嗰位 蔣生

大肥豬派人輪咗俏黃蓉
冇人可憐佢有咩出奇

之後有冇戒賭呢?有就真係覺得大, 冇戒就即係佢都唔覺好大

老實講無肥肥搭路 秋官都無今日既地位...

條黑底強姦犯真係好撚嘔心

阿Ken去偷食你會點諗？

胡定欣.jpg

老啲就楚留香，後生啲嘅就劉邦

因為秋官先係受害者。 連女人都覺得佢慘。連忍心唔原諒佢

個情況好似池美麗個阿哥迫佢安仔左佢
而且成功左

愛回家既安仔同池美麗

衛斯理嗰仔咪又偷食，周慧敏反而仲即刻嫁佢tim

其實係咪真？肥姐黑社會大家姐

依家其實大部份男人根本唔會怪老鼠安

肥姐幫秋官埋左D賭單
秋官唔埋肥姐依張單
我諗到時就有人黎埋秋官單

肥姐喎 咁都唔明?

秋官慘 賭債肉償

其實就算男人都會鬧佢
1. 同秋官唔同 無人攞支槍逼去娶sammi
2. 無樣貌 無實力 憑咩偷食？
3. 派帽俾馬明令人髮指

池美麗=肥蛆
池子孝=光榮
金成安=秋仔

但係老鼠安連韓紅都食

冇睇過志雲飯局？
肥姐話當年係秋官追佢
仲有寫情信嗰啲
吹到咩搵槍指住佢屌
你用六十幾歲肥婆形象梗係難想像
後生嗰時冇肥到咁誇張
肥姐又白滑
咪同連登仔話鍾意肥底女一樣 有咩咁難想像

肥姐咁大波都唔要
邊有男人忍得住

明
大家真係明

連登仔成日因應女方靚唔靚身材好唔好黎合理化出軌

師兄你唔好咁癲啦。

呢個教 訓得好大

肥蛆喎 唔係肥苟呀 手足

在2006年8月，沈殿霞被娛樂記者問及欣宜是否曾進行激光美容時，即激動地高舉三隻手指道：「我發誓，激過一次光就仆街死！」
肥西誠信度可見一斑

憑乜撚嘢

後生個陣無肥到咁誇張真係笑死人。條肥閪連就黎病死時都仲係咁撚肥。

首先時代唔同
第二Sammi係受歡迎既偶像派

聽聞無綫開台嗰陣已經叫緊佢肥肥
用白滑嚟形容佢....唐朝就OK嘅
繼鮑姐後肥姐再上女神榜

美極美極

臭4係咩人香港人唔知咩
講樣而家又平又瘦又食藥又老
係出面有班打手不停拎後生啲相話佢靚
不過安仔就無得同鄭少秋比

真男人

佢真係痴撚線架，大哥。你放過我地好嗎

人生幾許失意 何必偏偏選中我

肥姐梗係咁講啦！

楚留香嗰陣啲女是但一件都好過肥肥，睇得唔食得真係慘上加慘

香港人對於俾肥西欺壓嘅男人，都會有一種莫名嘅義憤…

你哋睇下老鼠安之前偷食韓紅，大家都無怪佢，仲一面倒咁同情佢…

事實 你唔係諗住女方無責任留住個男人阿？

安仔 你同我揸落去！

廣東話精髓

題外話，其實依家秋官仲會唔會搵欣宜

Source

其實唔會啦當年離婚秋官成副身家比曬肥肥先走到 大家重點會落井下石

官晶華老豆係竹聯幫大佬之一, 佢自細同班黑道玩大, 竹聯幫入面幾乎唔係佢朋友就係伯爺，唔係邊夠power搶得走秋官吖？

雖然有笑容，但眼神呃唔到人

大佬，人要面㗎，唔通講真話係佢契哥用支槍迫秋仔同佢結婚咩？

你知唔知秋官當年食過咩女呀？
汪阿姐趙雅芝，當年最撚top嗰啲女神呀！
你會唔會食開九天翅走去食屎呢？

秋生佢冇得揀

兩睇啦
秋官追佢係真既
肥姐比壓力佢結婚都係真既

算啦，清咗賭債，仲有閪你屌，算係咁

咁聽落就抵死喇

佢地分開後無反面
秋官一樣有上肥姐節目傾計
都叫和平分手
而家老鼠同Sami可以咩

其實上面我都覆咗，兩個人主要因為有個女，大家都唔想反晒面咁使到個女兒傷心。

因為鄭少秋打桌球好勁

又係呢啲，你係咪覺得唔識邊個係鄭少秋好型

你肯定秋官有好野唔食食呢件肥妹？

你唔屌？扔你落海餵狗

好掛住Richard billyham

事實佢都死得好快

果隻死肥豬係佢契哥koei夾硬要秋仔食,全世界都同情佢(都算高大英俊既...)受黑社會勢力威脅食件肥豬肉,仲慘過以前封建社會盲婚啞嫁
但家下單野D主角係自己要同人地一齊,但又轉個頭偷食,三心兩意就抵鬧啦

波係其中一項評分
隻肥豬樣同腳負分wo

個眼神無晒聚焦,同平時眼神唔一樣

上面某班on9咪亂up啦
秋仔點會鐘意件死肥豬,秋仔最初係同森森拍拖,你地可以搵返森森後生D相,或者睇家下D相都睇得出森森後生係好靚女(另外後尾亦都有同劉松仁為爭趙雅芝反目成仇咗好多年),點會突然之間由鐘意D八十幾分以上既靚女轉去溝個十幾分都唔知有無既大肥婆

但佢搞到肥蛆有下一代

果陣全世界叫肥姐唔好同秋官一齊

肥姐十幾年前有上康熙來了講過成件事

你真係天真過天真嬌...

點會唔怪？大佬你食還食
唔好食得咁蠢食到街知巷聞好嘛

其實恩宜都幾慘
生出黎就是錯誤
老豆可能望多兩眼都眼冤
諗番起當年點俾肥蛆坐到盤骨爆裂咁滯

明明個海冇狗，偏要用餵狗威脅
呢啲咪power 囉！ 呢啲咪霸氣囉！

海狗唔係狗咩？

一百個Round 我都係咁先。唸下一陣插去邊

咁譚詠麟呢?

係得女人先會咁嬲，多數男人都係笑佢蠢俾人影到

佢唔係偷

就係攪到而家咁，個個都無限想像心穎有幾戰鬥格
諗下諗下，條女下面應該黑過墨汁，塊野反到落屎眼

佢至係真男人。佢不入地獄，誰入。

好撚好笑
諗起個畫面好似伊斯蘭國行刑咁

應該大把女好恨比秋官非禮強姦

加喜 土山 土口

如果唔原諒佢, 大家仲講啲咩道德

唔想可能因為我唔係佢嗰個年代

咁你想唔想比吳彥祖金城武非禮強姦丫

哈哈哈哈 衰佬~~

LSAJ-003

誓不低頭

如果佢當年娶韓紅
全世界男人都會同情

誰人迫我 屈我辱我

黃子華棟篤笑tone:
就係當全香港都以為佢係一個偉大嘅聖人
然後先發覺原來聖人都有錯，聖人 一樣係人 全香港市民不禁生出幾分同情之餘 又多幾份親近一下子將凡人同聖人拉近

存心一闖虎豹穴

都唔想冇感覺對佢哋